# Домашнее задание

## ТЕМА: РЕКУРСИЯ

**ВНИМАНИЕ!!!**

Все задания в данной работе направлены на изучение рекурсии, поэтому все решении должны основываться на
рекурсии. Все решения должны быть основаны на одном методе.
В этих задачах для решения нельзя использовать:
* циклы;
* массивы;
* списки;
* строки.
Также могут быть и другие ограничения в конкретных задачах.